叫雞破處嘅巴打有冇後悔？

叫完雞會唔會扮處男
叫完之後有冇溝女

利申：想叫雞破處

點解叫雞破處會產生後悔依種感覺？？

第一次冇同愛嘅人扑

假設
你未食過日本野
無能力食高級既日本野
之後第一次食日本野機會俾左爭鮮
到後來有能力食到高級既日本野
你會唔會後悔第一次食左爭鮮？？？

btw
睇下自己個樣再睇下個銀包
咪知係咪可以唔洗靠叫雞破處

啱,立即call g

我想叫鴨破處

應該係後悔唔早d

叫鴨破

女人=雞

解決性需要好過去自瀆

做ptbf 有冇得唸